不如外判特首個位俾返英國人啦

你班支那佬，請咗4個特首都癈過全部28任港督，不如考慮下外判，求其俾個英國二流政治家做，照掛支那國旗，最多我唔要民主，相信啲離地中產，港豬應該好歡迎

算唔算係戴卓爾話嘅主權換治權

ON9
搵陶輝做好無?